# Licença

Este livro é licenciado pela [CC BY-NC-SA 4.0 International](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/). Você é livre para compartilhar, copiar e redistribuir o material em qualquer meio ou formato, bem como para adaptar, remixar, transformar e desenvolver o material sob os seguintes termos: (1) você deve dar o crédito apropriado, (2) você não pode usar o material para fins comerciais, (3) se você remixar, transformar ou construir sobre o material, você deve distribuir suas contribuições sob a mesma licença do original, (4) você não pode aplicar termos legais ou medidas tecnológicas que restrinjam legalmente outros de fazerem qualquer coisa que a licença permitir.

Para uso comercial, entre em contato com [auri@ufscar.br](mailto:auri@ufscar.br).
